【置頂】8.5全港大三罷 遍地開花七區集會

全港市民：

6月9日至今，全港氣氛凝重而壓抑。一場又一場的聯署、遊行、集會，非但沒令政府正視當前社會問題，7月21日發生的恐襲事件更顯示政府無力保護香港市民。

此外，香港警察並無保護市民，每次和平示威後都對手無寸鐵的示威者施以不合理的武力，在7月21號發生的恐襲中更沒有阻止元朗發生鄉黑暴力，行為令人非常失望。

還記得612、71 及721的時候，在後排或家中的我們絕望地看著前線人員被警察暴打，憤怒、傷心及無力感湧上心頭。然而處理警察的監警會形同虛設、被鄉黑圍毆的市民致電警方時亦只換來一句「電話未能接通」或被掛線。五大訴求未被回應，但幾十名年輕人及其他示威人士就已經犧牲了他們的大好前途；他們被拘捕被起訴，為的就是我們愛的香港。

難道我們不能為香港付出更多？

如今，正正就是和理非回報他們的大好機會：全港各行各業同心協力，齊齊罷工。

我們冒的風險比起前線的年輕人，實在小得多。

五大訴求：
一、徹底撤回逃犯修訂條例；
二、釋放所有因反送中被捕人士；
三、撤回 612 暴動定性；
四、成立獨立調查委員會；
五、立即實行雙普選。

根據<基本法>第二十七條：
香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。

政府一直無視五大訴求，對民意置若罔聞。因此，我們決定發起三罷行動及七區集會，務求讓政府正視訴求。是次罷工行動希望由運輸界人士發起，再到政府公務員、資訊科技行業、公共行業、飲食行業、金融機構、自顧人士等等，目的是為了讓香港經濟癱瘓，讓政府回應民意。

同時，我們亦在此呼籲所有提供緊急服務的人員於8月5日按章工作，繼續緊守崗位、服務市民。

以下是七區集會詳情：

<七區集會>
日期：8月5日
時間：下午一時開始
各區地點：金鐘添馬公園、旺角麥花臣球場、沙田百步梯、大埔廣福球場、荃灣沙咀道球場、黃大仙廣場、屯門公園

拒絕政府無視訴求 警黑合作分化港民
It’s now or never

We need you on 5th August

8.5三罷及七區集會文宣組啟
二零一九年七月二十八日

tg grp: @saveinghkgrp
tg channel: @saveinghk

如果車長罷 應該無交通運輸去集會

今日3pm港澳辦開記招
今日一定好多水軍洗版帶風向想分化各位手足
大家緊記宗旨唔好被輕易帶動!
邊個話袋住先就屌鳩佢老母

死左咁多、拉左咁多義士要我地算數？
一路走來咁辛苦唔好輕易退讓
我地要一齊實現五大訴求加清算警隊

不分化不割蓆
光復香港 時代革命

有關聽日港澳辦開會事情，大家聽我講講。

不要說「推」，試着説「8月5號齊罷工」

繼續推

推

［禍不及妻兒］Pokemon Go式全民搵仔（再開過）

唔好意思借個位

[八五三罷] 對8月5號罷工一事有感而發

热

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________

7月30 : 地鐵不合作運動 調景嶺
8月2 : 公務員集會罷工
8月5 : 一齊罷工

停止前線義士受傷被捕

*光後香港!時代革命

不要說「推」，試着説

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________

7月30 : 地鐵不合作運動 調景嶺
8月2 : 公務員集會罷工
8月5 : 一齊罷工

停止前線義士受傷被捕

*光後香港!時代革命

我無野講

如果真係區區都玩野, 警察真係冇可能有咁多人手同你守, 最好搞既日子係星期六, 咁樣即使夜返都唔會影響到香港人既習性(掛住返工)

我要真罷工
光復香港 時代革命

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!